知唔知LBJ着返6號代表咩

代表佢將會為湖人帶來6座總冠軍

connect普巴

輸六次

一定係想激勵自己

代表會組 6 巨頭堅住抱團

會追平mj6冠

6個亞軍
創亞軍總數最多紀錄

代表湖打六個就夠